心率不正常 入左醫院 波D check

呢2日唔能準時間斷性上波

健康要緊 阿朗幾廢大家都知架啦

王生唔好為左賤朗咁激心了

我的任務,就是要世人知賤朗幾咁廢

Rip

反麻下場，RIP

咁你都差唔多rip

係唔係阿朗拎咗紅牌激動得滯 take care

你都係步咩咩後塵架啦

牙朗紅牌對樓主咁大打擊